29UM58 俾部腎虧電視同V10燒底板撚過唔想用LG

但係咪21比9 又IPS 又2K 得呢隻???

lm

求解~

你同我朋友幾似
年年都屌lg底板燒機,但繼續買lg

btw 格價網有得搵資料

今次忍屎忍尿唔想買佢老味
有冇任何牌子貴10%都唔屌佢

但係...好少呢

21比9 IPS
最好高HZ
最好2K 或以上

唔想再俾LG折磨

我都係用緊29um58
v10燒過一次有保仲用緊
屋企部40寸LG電視半死
遲下會買v30

想問係味 1年死1次咁堅？

Dell UltraSharp U2913WM
LG 29UM58-P

爭成100%價錢
好難諗喎

dell

要呢兩部 不如要撚客達人--samsung

三叔邊部?

買LG好似同佢含咁

買dell個面板又好大機會係LG 睇開啲算

我之前部imac 5k有殘影問題又係LG面板

屌 我一直以為講緊電視機
lg mon...查實你買之前諗下,點解好似周街都係
仲要特別平...
我覺得應該會lag左一lag唔敢買

btw
我買mon 睇taiwan 搵資料執左部144hz

然後上格價網搵貨
21:9 ips 個d 屌 我明點解搵唔到..

個格價網呢
查實我用黎搵個間鋪有無貨同幾$ sor
都幾廢既搜尋引擎

最後講多句
dell版上都有人中過伏

三星

三星邊隻好?

29UM59 愉快使用中

陣間去黃金同佢含

Dell有

雖然lg好似成日俾人屌手機同電視，但mon好似冇乜鍋氣？

咁你又開post?